[文宣組快入！緊急] 同時報復元朗黑社會同黑警的方法，

就係屌佢老母閪！

好提議

直接變軍閥

推

我冇野講

文宣組！